有冇人教琴呀

太多時間想學下流行曲同自彈自唱
本人住屯門, 應該要上門或者去琴房

幾歲？

上YouTube學下聽多啲啦暫時，唔一定要人教先得日戈一女山

上網學吓樂理
學吓啲chord，其實好多時都自學到。真係唔掂先搵教🤔🤔

渣架
流行曲自學都得啦

tg me
djsonaaa
教開琴

有冇女性教琴 pm me

有冇人教屯門 星期日朝早？

冇大西北既老師